騰訊擬擲11億入股「美版連登」

2019年02月10日

騰訊擬擲11億入股「美版連登」

Reddit用戶狂貼六四相片，諷刺騰訊入股。

被指有份封鎖外國敏感網站的中國科技巨企騰訊據報即將豪擲1.5億美元（11.7億港元），入股有美國版「連登」之稱的Reddit討論區，引起網民非議，瘋狂上載包括六四「坦克人」在內的中方忌諱圖片，批評騰訊入股Reddit，擔心Reddit早晚失守，淪為中共言論打手。

美國科學資訊新聞網站TechCrunch報道，騰訊即將投資美國流量第五大的娛樂、社交和新聞網站Reddit。據報，騰訊將投資1. 5億美元。Reddit這次融資額最多達3億美元（23.4億港元）。完成此輪融資後，Reddit的預期估值可能達到30億美元（234億港元）。Reddit是美國流量第五大網站，僅次於Google、YouTube、 facebook和Amazon， 活躍用戶每個月達3.3億。Reddit在中國被封鎖，具有諷刺意味的是，負責在中國封鎖Reddit的正是騰訊。

網民六四相洗版抗議

網民不滿騰訊入股Reddit，擔心Reddit早晚會像內地般對內容進行審查，瘋狂上載包括小熊維尼、六四坦克人等中方大忌圖片，諷刺中共總書記習近平即將入主，提醒網友小熊維尼因被指酷似習近平而慘遭中共查封的命運；趁習帝未下令封殺前，急急上載坦克人，以示抗議。

美媒指出，騰訊入股Reddit，未來會令Reddit在中國設立分支，還是對海外企業逐漸適用中國式的審查，尚待觀察。

TechCrunch/美國之音

上一則
上一則
郭文貴以太古城單位賄國安高層

下一則
下一則
被撤居留權 華富商向澳政黨追捐款

屌定先
乜撚野美版連登
同台狗一樣咁自大

入股有乜意思

班美國佬feel到個網唔妥自然有其他討論區出現

到時候就自然淘汰中資討論區啦

你估美國好似大陸豬咁咩唔用we7就冇其他聊天app

韋拿踢法似我

美版連登
痴撚線
邊有道似呀，英文網起人底好嚴已經唔同

奧斯卡=美版萬千星輝頒獎禮
格林美=美版吒吒樂壇流行榜

擬

連登咁撚垃圾都好意思同Reddit比，雖然Reddit而家都戇鳩咗好多，但係真係得LIKLN你呢啲日日睇毒果嘅撚屌先會同意呢啲謬論重要話曬畀全世界知

美版連登
哪裡來的自信

無得比
兩舊屎

美版連登
偉拿踢法似我

因為台灣報紙出「美版ptt」先

美版連登

毒果自己話係就係? 泛民25 狗

美媒指出，騰訊入股Reddit，未來會令Reddit在中國設立分支，還是對海外企業逐漸適用中國式的審查，尚待觀察

裝睡的人永遠叫不醒

ptt呢啲2019年都仲係2000年代UI嘅論壇咪笑死人啦
唔講以為上左時光機

美版高登呀，點會美版紅燈

美版連登........咁睇得起連登呀

係都叫美版高登討論區啦，
高登多人識好多，我地只是另起爐灶

高登已經冇晒地位

真係慘 連登小朋友特

咪係

高登都話姐，child登

香港Yahoo discuss 赤化左咁耐咪又係無野取代

有冇美版高登？